點睇連登日日都有人生仔 求改名

又話毒撚壇 生仔post仲多過正常post
btw
我老婆就生 我朋友姓霍 改咩名好

知你朋友姓乜有乜用
bb爸爸姓乜

咪霍囉

傷心事唔好提，眼前最重要係幫b改名

亂

呢度仲係毒撚壇咩

霍元甲

叫 境耀

英文名 fucking you 有冇得諗